Maar om terug te keren naar onze eerdere dagen.
Harry en ik plaats op onze intriges met de Nichols en Ann, geholpen door onze beste vriend MacCallum.
Ook van tijd tot tijd met de Benson, Egerton, en tellen, waarvoor over het algemeen de lieveling WIJNBOUWGEBIED FRANKLAND bracht haar voortreffelijke charmes intoxicate ons met plezier.
Dit prachtige reünie was helaas getroffen door het verlies van de Graaf, die amnestie, ik denk dat ik eerder zei dat hij een politieke ballingschap-keerde terug naar zijn eigen land, en we hebben nooit had weer zijn prachtige steun in ons helaas ingekort orgieën.
De Graaf en ik ontmoette in een toekomstig jaar in zijn oude kasteel op de heuvels van Pied, waarop ik veel meer te zeggen bij een latere gelegenheid.
